女人真係好奇怪

可以同你十指緊扣, 同你一齊訓, 被我攬住
前日問佢有冇中意過我 你話有
琴日再問 又可以無 但唔想無左我呢個好朋友 其實我真係好心痛 究竟我應得點面對你

入伍啦望

你俾多少少錢咪鐘意多兩日囉

樓主攞咗籌未呀？
已經叫到B82號飛喇

認真答
對您咁樣做就對其他男人一樣做得
自己諗

佢唔係D咁既女仔 我識左佢兩年 好了解佢 一直都係朋友 前幾個星期前 我失完戀先好close咁 可能係我諗多左

你以為好了解佢姐

其實佢係雞嚟呀

點怪？平時收好貴但對你免費？